有聽開張敬軒既歌同我入黎！！！

好多首都好經典
櫻花樹下 青春常駐 找對的人呢啲唔使講
好多冇乜人留意既side track都好正
未來的回憶 攝氏零度 病況 男孩最痛 不吐不快！！！
最近首新歌百年樹木又係 越聽越上癮
除左廣東歌 佢啲普通話歌又係成日聽到眼濕濕
Hurt so bad 只是太愛你 無能為力 my way
張敬軒係咪香港最後一個出名男歌手
軒仔我知你有上連登 我好鍾意你呀 下次演唱會可唔可以唔好要我地再等多四年呀

港樂既春秋係最正 次次聽到起晒雞皮

缺真係愈聽愈正

初頭聽覺得麻麻 依家中晒毒

連登唔係好多軒仔fans咩 同我死入黎！！！！

拿 我撐你

撐軒仔ok?

以前唔太識欣賞
近排聽到上癮

鍾意邊首

百年樹木聽落無乜feel

鍾意左佢10幾年喇

缺 好想有機會現場聽

我覺得幾正喎 鍾意佢嗰句 你要走我要追車彼此生存路線各有月台

好後悔咁遲先鍾意佢 首首歌都好有特色

軒仔d歌真係超正
雖然會越聽越抑鬱

去左hinsideout演唱會 有唱到缺 好撚正

之前喺佢間嘢度做

吹奏！！！

尤其是春秋 塵埃落定

餐廳？

我最鍾意聽呢兩首

美人

春秋啲詞世界級

買唔到飛

黃色大門

酷愛先係經典

呢排loop緊井 又係正到痴線
Btw 上次hinsideout搶唔到飛

而家鍾意都未遲！ 啲詞仲要寫得好sad

買左黃牛 對唔住軒仔 實在太想去睇了

好啱佢唱

謝絕黃牛呀！

覺得壯舉同酷愛有啲似

井好似係講生死？
睇dvd當去左啦
利申去左18號嗰場 正撚到

春秋既live真係一次比一次好聽

只是太愛你所有野都係佢一手包辦 雖然啲詞唔係話世界級 但都唱到內心諗法

仲有

塵埃落定
天才兒童
春秋
追風箏的孩子
預言書
笑忘書

披星戴月
塵埃落定
不吐不快
永遠top3

下次睇一定唔買
之前諗住用kkbox買飛 點知填form填得太耐 佢DQ左我

但係hinsideout好似遜色啲 但都好正

嗰三部曲loop左十萬次

我排唔到top3 大部分都好好聽

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你

不吐不快
酩酊天使
井
hinsideout首天堂之路

軒仔我愛你

所以我今生才會那麼努力把最好的給你
好sad

我寧願唔睇 都唔會買黃牛架！

hinsideout水嗰part勁靚
好可惜 冇機會live聽到酩酊天使

騷靈情歌

live in passion=港樂>hinsideout>拉闊

勁鍾意呢首！係佢先唱到個feel

有時候聽皇上既歌 會愈聽愈頹

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

遙吻真係好正呀！！！

唔睇會後悔

最常loop既係 缺 / 攝氏零度 / 不吐不快 / 悲劇人物 / 襯 / 春秋 / 石徑

當然大佬就梗係 酩酊天使 啦，聽到起雞皮

live in passion版本 濕晒了

可能因為經歷過 d歌詞好撚中

Hinsodout 個井不得了，明明留白井都癲，仲有得再玩

想聽eason唱會點

Lm

每朝都有聽下佢啲歌先有精神

唔記得呢首添！！！ 點解皇上可以將一首歌唱到咁有feel

My top3 春秋，塵埃落定，襯 今次演唱會連住出我高潮了

Sidetrack 想聽感情用事

酩酊天使好難唱 成日聽其他人cover都唱到好怪

我都明既 個陣睇左一場勁想再睇 差啲忍唔住想買黃牛 但一諗起班仆街黃牛搞到愈嚟愈難買飛 就忍下手買碟好過！

我有朝聽到晚 當然都有聽下其他歌手既

聽歌永遠都係歌詞〉旋律

你去左19號嗰場？

你睇左邊場

軒仔係唯一一個歌手我會留意佢所有歌

係last day 福利滿滿，唔敢同15去既朋友再講入面啲野

斷點 + 無能為力
當年聽到喊...最好最有感情既版本係呢個

頭場 聽到不吐不快！

我都係

識貨！

軒仔唱我本人好正

張敬軒 i love u

15嘉賓係咪胡定欣 登佢地慘
我18號但都好滿足了 有三角誌 聽說愛情回來過

最鐘意 春秋，襯，否吐不快

屌 呢個medley我都好鍾意 兩首歌都好sad

唔好再叫佢唱上面你講嗰堆歌啦屌

我要 side track 啊 DLLM
唔好再櫻花樹下春秋啊

sidetrack一定係2014年既家園 cd版
自己一個人錄左四十幾把聲去完成首歌

頭場原來有不吐不快 最想去19號

冷門啲嘅，仲有”單打獨鬥”

係軒仔帶紅首歌 定係原唱已經好hit

雪花抄

成日覺得軒仔mon住講佢嗰啲post

有能力既話 我想場場都睇呀

攝氏零度同不吐不快係side track咩

櫻花樹下攞黎做大合唱幾好呀
好想佢live唱一次男孩最痛

Hinsideout version 既井勁正

屌 你係咪有睇我上個po

即使這一生再短暫 活著便沒有平淡

他
心力透支
仍然想去試多次...

未來的回憶

仲有楊千嬅上嚟9up

但真係好想聽襯live

講真
櫻花再 live 落去都冇咩新意㗎啦
想唱 K 去 Neway 啦
大合唱你老母咩
你聽演唱會係去聽歌定唱歌啊

聽 hins 梗係聽佢舊歌新唱㗎啦
次次都拎首唱到悶嘅歌出嚟晒時間
有好多 side track 佢都未 live 過

睇黎都係軒仔fans

90後集體回憶

單打獨鬥
悔過詩

我都係咁諗 條友開緊HINSIDEOUT嗰陣 之後啲場次CUT左少少我地唔鍾意嘅嗰PART
又肯唱塵埃落定同其他Sidetrack
之前條友開Live直程唔記得呢首歌點唱

雖然唔知佢係咪喺其他地方到聽番黎嘅意見 反正我就信了

15嗰場可以唔洗喇

其實我都唔知 冷門嗰啲我就覺得係

果陣做野唔開心 日日聽

我覺得軒動心弦嘅攝太歲版最正

點解呢首咁好聽都冇咩人留意咁

好想睇有boyz做嘉賓嗰場

反而唔想再聽青春常駐 佢好似出親event都唱咁

中意左佢10年 都仲未睇過演唱會
細個就太窮根本負擔唔到
岩岩6月人在英國又miss左

春秋無得輸

因為冇 live 過
好多人唔聽碟
剩係睇 YouTube live

分分鐘睇到你呢個留言添
我都覺得佢係喺連登聽返黎

生活有阻滯嗰陣聽親my way都會崩潰

皇上

最近不停聽港樂live
幾鍾意佢唱嘅蔓珠莎華

可能攝太歲就係咁解

軒動心弦唔係唱過咩！

我專搵啲side track黎聽 有冇人聽過你救哪一個

你係英國皇上喎 威啦

你係咪想佢打9你

嗰陣佢個look好mk

日日都要聽軒叔
唔聽唔安落

你嗰邊有冇軒仔fans

港樂呢個live真係好聽到痴線 以前仲買埋碟翻去煲

我暫時都係覺得佢同 Ivana 2016 個演唱會最正
嗰個飄櫻花境坐前排睇真係無撚敵

真心 攝氏零度世界級
但好耐冇唱了

下次愛你

真心覺得 天才兒童幾好聽

垃圾 絕 失樂園 大開眼界個medley好正

你去左？

最愛櫻花樹下.餘震同缺

嗰陣一聽就上癮了

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

過客別墅

覺得啲歌詞講緊自己

皇上同皇后既手望都好正

希望2020七八月會開多場

隱形人 呢首講親都冇人識

Felix隻碟勁正！

我識！

仲有溫馨提示

櫻花樹下厭厭地喇

巴打有冇聽過悲劇人物

佢啲歌越聽越正 要煲先出味

隱形人,酩酊天使,男孩最痛,悲劇人物

識既都係真fans
利申 識

不過其實想佢抖下 佢今年勁忙 feel到佢好攰

軒動心弦個live仲好聽過cd

緋茘榭‧少年

不同班同學

即刻聽咗 好好聽

冇聽佢啲歌既真係走寶

無能為力都係

無名指的光環好似冇人提既

有軒仔就有我

呢首個感情變化真係媲美春秋

黎緊會唔會出普通話大碟

佢入面既造型超靚仔！

搞錯呀依家先識

定係有你先有軒仔

睇完真係無憾
不過都要本身鍾意 Ivana 先有癮
因為啲歌一半一半

個櫻花飄嗰下真係浪漫到呆咗
自問都唔係特別鍾意浪漫嘢
但嗰下真係靚到 dum 一聲
仲飄足成首歌
雖然只係同個普通 fd 去
但嗰一幕真係好痴線
如果同女朋友去真係會浪漫死

同埋嗰晚啲編曲好正
Ivana 唱酷愛同畫意
真係唔知等幾年先會再等到佢地再一齊開 concert

最撚唔合意境就係呢句

有冇聽過狐同隱形人

今天慘被隱形好應該走

今天慘被隱形好應該走

好鍾意追風箏的孩子

好鍾意模樣乖巧就將那大人馴服嗎嗰句

暫時最出色都係港樂，近排好似有d 回塘

有無人鍾意軒仔首明瞭

我最鍾意係斷點

想聽佢live唱晒成首

你會救哪一個 都好正
好想現場聽
聽cd已經聽到喊

最中意聽襯同埋春秋

起碼都知有一首好歌呀

伯母 我好鍾意你個仔 幫我同佢講

春秋識聽一定聽攝太歲

單打獨鬥 攝氏零度 隱形人 狐 鬧鬼愛情

不要再說了

有冇櫻花嗰part既片

Same here

手望都唔錯

屌 係咩 因為句歌詞好似講緊我我先咁鍾意

依家啲新歌難到唱現場都降key

我好中意軒叔翻唱以前啲舊歌

有啦緊係 唔信冇歌係我冇聽過

軒仔成家都係度 又老母又貓

unplugged

現實前被迫安份才戒掉了閃縮掛念總算立地頂天

有一排瘋狂loop

略嫌佢歌詞淺白左少少 btw佢好似係hidden track黎

你個名

第一次聽佢同ivana合唱嘅手望聽到起哂雞皮 之後就開始留意張敬軒了

我發現我有一首係未聽過 鬧鬼愛情

飄嗰陣唱緊末日
你搵下
但真係前排先見到最頂嗰層飄絮
我見啲片比啲燈擋晒

呢首真心唔識欣賞

唔係鍾意無能為力咩你

我都有去 我嗰晚坐到第三行 不過前面仲有ABC 行

我鐘意 他的故事
唔係最hit 又唔係冷門野
不過好似無咩人提

潛水好難唱啊 啲音好跳脫

三角誌

軒仔把聲同弦樂好夾，聼到打曬冷震

如果軒仔再整場管弦樂演唱會就好喇。

（簡簡單單請隊管弦樂團，簡簡單單唱）

我都鐘意呀 唔好咁啦巴打

呢首好似真係好少人聽

希望下次開係港樂 🤪🤪 新歌 百年樹木 無得輸阿

下一句先sad

唉
軒仔握多兩隻手就有我份
爭少少啊

佢呢首唱live應該會唱到黑面

點解隻碟冇收錄

無愛可失

慘 世界上最遠既距離

酩酊天使先係真正sidetrack之霸

可惜啲人識嘅sidetrack得攝氏零度同不吐不快嗰啲較為大路嘅歌

仲要唱十萬次潛水live都未翻唱一次酩酊

Agger

百年樹木啲詞真係.... 好想有多幾首chris+夕爺既歌

搵到但係遮住最靚嗰啲位

我聽都未聽過

酩酊應該唔會唱 一唱應該爆喊

我絲ok?

狐 都唔錯

果首真係堅正

缺 風起了 襯 老了十歲 遙吻
呢幾首都好鐘意 後悔咁遲先成為hins fans

得不到相戀別說失戀

巴打呢個係周柏豪吖...

百年樹木應該同港樂幾夾

係佢兩個先唱到果種感情

[member之前發夢見到軒仔去我屋企唱hurt so bad俾我聽 [/member]

冇錯！

我反而鐘意佢地唱該死的快樂

我都想發夢見到佢

最近個個01音樂會有唱啊好似

好彩我去左現場聽

有冇人鍾意《隱形人》《襯》《感情用事》《怎麼可》《悔過詩》？

真

不過正當我換緊批朋友 啲friend各自各世界時我就係因為呢首歌先成為佢fans 所以先一直有私心想佢唱

到而家loop得最多唔係春秋唔係襯唔係塵埃落定 係酩酊天使

一路聽緊軒叔一路回post

軒仔fans here!!!

我淨係成日係YouTube loop炸

酩酊好 sad
我記佢真係作比個 fd

大家覺唔覺佢同ivana互唱對方啲歌都好正 軒唱下次愛你 天堂有路
ivana唱酷愛

點解好似唔見有人講靈魂相認嘅

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠

細個日日聽 到大個先知呢首歌既意思

井 最卑微的願望 酩酊天使

近排係咁loop追風箏的孩子 好有感觸

天堂有路真係驚喜

親 多麼的清楚我內心
個mv睇到我喊

佢唱親ivana啲歌都有驚喜 好聽得黎又同ivana唔同感覺

因為一唱酩酊天使就會勾起佢啲唔開心回憶 佢應該唔會唱

仲有石徑！

Sor 絲打

唔係咁差姐下話

有呀

咪係 預言書佢都喊左

最近用緊Spotify聽張敬軒嘅playlist
唔只有熱門嘅歌 連sidetrack都有
呢排被井洗咗腦

發現佢啲歌好有魔力

預言書我呢排都係咁loop 好似同緊自己講野咁

唔好攞鳩拍豪同軒仔黎講啦好嗎

Why Not
Wait a sec
Deadline 有冇人聽
未見過人討論

有演唱會後遺症

佢未必有最好嘅詞 旋律亦都可能同其他K歌一樣平庸

不過佢正正有大部份歌手缺少嘅感染力 用最真摯嘅感情去表達每一首歌 就算係炒到好似喺勁歌金曲表演嘅孤單公園, 定係港樂版春秋 起碼feel到佢各種各樣嘅感情去演繹翻首歌本身

最鍾意冷門歌

唔好啊 唔想見到軒仔喊 心痛

報到

有興趣兵歌有超冷門既願望樹上

其實真係唔識欣賞deadline lol

收到 我都好中意我個仔

我都鍾意呢首呀

好鍾意hinsideout既下次愛你

唔好諗咁多啦巴打

曲風唔啱？
仲有首放榜

油畫繪一半

我全程聽到呆左 真係好好聽

之前睇完 我個心靈真係空虛左好耐

ok I forgive you 見係皇上fans

你又講得啱嘅 送俾朋友嘅陪葬品

Yeahhhh

張生
睇完演唱會深深愛上

好多app都有佢啲sidetrack架

好想軒仔 cover 一次 ivana 全部歌

好似原唱都幾hit 但我覺得軒仔唱得更好聽

早幾日見到有個post話大過先知預言書既歌詞意思

有冇巴打鐘意佢首dear U

第一首冇聽過 其他麻麻地

無人講 我的天

佢從來唔會hea唱

真係冇聽過 即聽

我都想

好正

絲打鐘意得唔得

Facebook Live 我都心滿意足
KKBOX 咁

兩座位跑車我係睇演唱會先知有呢首歌

我都鐘意呀

你個仔呢排點呀

AGGERRRRRR

逐隻碟聽啦
hate that I love you 你應該都冇聽過？

好似係林夕作詞

快啲去聽

人愈大就愈唔想大 日日返工都唔知為乜

講緊係有啲人盡咗力唱都唔會有嗰種感染力

好多人連基本唱力都唔容許佢正常唱得到成首

搞到依家幾乎日日都要去YouTube睇返啲片

好多年前啊願望樹上 果時一出就聽左 但我麻麻 應該都冇咩人識
Btw真鐵粉留名 hinsideout睇左兩場

天堂有路

係 sosad

本身對佢既愛係80 睇完演唱會100

好似話吳雨霏live唔掂

但係其實原唱cd版都幾有味道

可唔可以開多次同交響樂團搞 之前miss左

有呢兩首㗎咩

LIVE 品質保証

軒仔好勤力呀呢排 出新歌又周圍表演 作為佢老母都真係老懷安慰

為何戀愛可以當做吸過半支煙

怎麼可

用spotify 個個專輯都有，可以由頭聽起

佢好似琴日ig開live 但冇唱歌 聽佢9up都好正

呢個反而有 死啦真係要惡補下佢既歌

Ok

快手啦

做咩都唔知為乜咁

嘩佢經理人
邊兩場呀你睇

陣間deep ng曾樂彤嗰啲會唔會又痴埋黎

禁錯負皮

佢D 9 力都唔弱架

唔開心就想聽軒仔既歌
一聽完就更加唔開心

第二場！！不吐不快果場
同埋18 kkbox特別場 聽說愛情回來過 同 三角誌 jengshit

佢真係好孝順 成日同我講放假要帶你去邊度玩

thanks

why not唔係隻碟個名嚟咋咩
wait a sec直頭連個名都未見過

代替軒仔懲罰你

呢首真係最鐘意

我最鐘意睇佢開live食餅
（點解個口可以咁大 ）

佢好玩得講野好幽默

聽壯舉開心返

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

我cap左超多圖

我都有睇18
btw有錢真好

所以我先會咁愛佢 人又有禮貌 又Gentleman

井

俾大家欣賞下佢個大口

有錢都好難買

痴女表示如果將來有幸係軒叔間餐廳被求婚 我會即嫁

食福麵都好好睇

好後悔 當時有人問我去唔去多場 就係呢場 咁岩腦細返公司 要OT服侍佢 冇去到
我應該要SL

係 好完美 仲好孝順

岩呀 已經唔係有唔有錢既問題
係撲得幾辛苦既問題
不過為左見皇上幾辛苦都值

表示連佢間餐廳都未去過

屌鳩個老細

比着係我 一定後悔到仆街

live過啦
2010軒動心弦入場第1首就係

btw
男孩最痛
感情用事
單打獨鬥
呢3首係咪一世都唔會live

所以真係好撚憎啲黃牛

我都未去過

btw推咗14頁都冇人提惜愛

冇留意

有個問題困擾咗我好耐

究竟明日花 點樣昨日已開
究竟成碟青瓜點過大海

Btw...張敬軒啲歌過咗咁多年都仲咁好聽
櫻花樹下 我的天 笑忘書 春秋 騷靈情歌......

近幾年有 缺 過客別墅 靈魂相認
真係好正

最正係唱出填詞人透過首歌想表達嘅感覺

開賣嗰日已經叫埋朋友屋企人幫我禁飛 都係搶唔到 逼住要買黃牛

呢首我都

窮L冇志氣

最想聽係男孩最痛

我已經後悔到PK

好貴咁 學生冇錢去

我去過一次 同個FD一齊慶祝生日

有冇見到皇上！

但Spotify執出黎個playlist係最正
佢個playlist叫最愛張敬軒
應該係小編執架

呢首好正 用BLOG年代既Backgroud music

要去 去欣賞佢對藝術同懷舊復古既執著 真心正

遇見神 過雲雨都冇人提 超好聽

實有機會去到既！

BLESSING 呢？！？

冇呀 好可惜 之前問左喺入面做個FD 佢會唔會喺道 本身話會喺道 點知佢突然飛左

Steven問軒仔成碟青瓜點過大海 佢話問要問返高登仔

agger

請我去

迷失表參道 願望樹上 都好正

Spotify要俾錢 利申用緊垃圾joox

唯有再去

笑忘書

聽張敬軒d歌一定聽演唱會版

我都係人地請我去架咋

佢連間屋都裝修得好靚

一定會

我都係用垃圾joox喎

我都鍾意呢首

佢好似前排講話係特登降半度等現場襟聽啲

我知佢唱咗好多次 但唔知點解重係好鐘意聽

我諗佢嗰首酩酊天使一定係我聽過佢咁多首歌最抑鬱同最傷感既歌

係呀 D 裝修好靚 齋影相都抵 野食又OK

去佢餐廳真係為左見佢
佢唔喺到真係嘥左

個廁所都靚過人

所以呢首已經變咗禁歌 佢應該唔會再唱 因為太傷心

聽住塵埃落定覆你

Yaaaaaa 我食完去廁所果時 D女仔喺入面不停自拍 我影唔到好多

唔洗錢架...係要聽廣告同埋得shuffle play

唯有自己唱下

除左我的天
MV版唱得太好

why not deadline 同孤單公園係我每朝臨上堂會聽嘅歌 個人醒神啲

快樂是否曾來過 探訪我們兩個
誰都不想讓自己錯 剩下了自己一個

好鍾意隔夜茶 成隻no. eleven 都好正好好聽

唔好咁樣 我每次見完佢睇完佢啲show 都會空虛寂寞凍
早兩日睇完01 又唔知幾時先見到佢啦

佢唱缺 其實我好期待佢唱原本個key 但係佢真係冇乜試過唱原Key 百年樹木已經係佢第二首會降key唱嘅新歌 希望佢氣管炎好返之後會試吓原Key唱啦

係 希望佢呢排chur完可以養好身體啦前排佢真係好忙

老了十歲真係正到仆街

條女呢排揾第二個聽到真係

啲女仔可能影一個鐘先出返嚟

sor 自膠 成日記住i wanna change why not 首歌叫why not

等我賺到錢日日去撞軒仔

好想買no. eleven隻碟

唔鍾意迷失表參道 覺得好奇怪

仲要去到都未必撞到

行走fd

係囉 搞到我冇得影

緣份呢樣野

我有買

好撚煩 要share歌先有vip 重要依家update左個介面好柒

細個唔識欣賞呢兩首 大個左覺得呢啲曲風好正
仲有蟬我都覺得好好聽

Loop返啲開心啲既歌喇

慘

而家好難搵

我鍾意係咁loop一首歌

好難唱架喎 你得唔得呀

雪花抄
細個玩跑online就鐘意聽軒叔既歌
如無意外應該所有歌都聽過

早知唔update 7到一個點

還可以啦 當然比起軒軒差好多皮

我都係大個先識欣賞迷失表參道

係喎大家鍾意最邊隻碟

要開多幾場添啊 成日買唔到飛

細個淨係覺得櫻花樹下 餘震個啲好好聽
大個開始識得聽啲唔同類型嘅歌
不過春秋始終係all time favourite

俾佢抖下先啦

歌就 no. eleven 或者 urban emotions
樣同佢個look 一定係felix

行走cd sor

因為心態唔同左 聽啲歌都會唔同左
春秋真係無敵架！

佢個live 好似咳到肺到甩 心都痛埋

Felix啲相真係世界級

讚找對的人係咩玩法

第一首接觸軒仔既歌應該係緋荔榭‧少年

佢個句如捉伊因真係每次聽都覺得好梗耳

是錯的 難免徒勞

要聽下先知

上次加左兩場已經好勁

之前一直以為佢英文名叫Felix

呢首越聽越舒服個感覺
我第一首聽佢嘅歌係酷愛
仲要係阿爸個friend 介紹我聽

今年太chur

urban or 11 唔識揀
翻唱碟 pink 都好鍾意

但再加佢把聲唔知頂唔頂到 今次6 場尾場個陣都已經好沙

我老豆老母淨係聽劉德華嗰啲

Pink dahlia好似正過dahliaII

好驚佢再咁搞法會爛聲

過幾日澳門仲有個演唱會

我都覺
可能因為我唔鍾意容祖兒
始終林憶蓮啲歌由細聽到大

餘震有排一日loop百幾次
佢啲歌真係會愈聽愈抑鬱

未追到live 但係都要講句

最高質真係2014 Live in Passion 演唱會
期待之後都係咁高質

振作呀巴打

一堆英皇artist?

個人呀

夜機好撚正呀 但我鍾意演唱會ver多啲

驚佢頂唔緊

餘震是痛苦中一絲興奮

Live in passion 好多首歌都係我favourite

LIP 真係爆高質

我的天 遙吻

lip 高質係因為佢投射左好多個人嘅情感落去
變左好多首歌個演繹同平時都唔同
我覺得講舞台效果 佢嘅演繹lip 真係世界級
如果講聲靚我會最鍾意港樂

港樂真係好正 有買碟 又係世界級

港樂首春秋最尾嗰度好型

我愛軒軒

淨係買左live in passion dvd

我兩隻都有買

買埋港樂啦ching 值得

上面有討論春秋咁多個version 最鍾意邊個
我一定係揀港樂
佢個outro 加左100 分俾首歌

翻唱既 絕 好值得咁多位巴絲聽下
好唔同既風格 好正

有聽

正

終於有再開關張敬軒嘅post啦
真係超級鍾意皇上 成日狂loop佢啲歌
一聽就sad到pk
好似得佢唱悲情歌先觸動到我嘅心我嘅情緒

(幻想緊每朝起身都係呢個畫面 )

好想藉此post同軒叔示愛!!!
唱歌好聽，有taste又搞笑

好開心可以係16號果一場演唱會聽到live嘅春秋
當晚場次氣氛真係好好!!

鍾意medly個個版本既絕多過cd ver

我都好愛佢 依家一日唔聽佢把聲都會唔安樂

不吐不快塵埃落定

係喎16邊個嘉賓

陳慧琳！

Same here 依家LOOP 緊佢新歌

唱左咩歌 淨係聽過Kelly既最佳位置

我都係！！！！ 同埋同boyz合唱既死性不改

我睇Hinsideout 果日就係boyz 做嘉賓

張敬軒 又到music break喇喎

睇住Steven 成日自己行埋一邊 比Kenny 同軒軒講好搞笑

小斌女真係好靚仔呀

係 佢咁多年來都係咁正

出道鍾意到依家
佢每一首歌既意思都好正
尤其係
以前成日諗點解呢條友紅唔起
依家終於係香港做到一線歌手

留名等真 軒仔

風花雪+大日子
第一次睇Kelly live，台風同壓場感都係100分
Kelly真係好靚

Aggerrrrrrr

呢條友
佢既努力同實力大家係見到架

每日都要聽佢嘅歌
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

希望佢出side track concert
Joey都走出comfort zone,佢無理由唔得

Yes or no同孤單公園

其實我就係真軒

仲記得當晚唱大日子嘅時候Kelly行哂4面台，俾大家影相
佢仲好溫柔咁問: 你地影唔影到呀？

咁你做咩lam晒俐

過多四五年囉可能

塵埃落定最正

想聽溫馨提示LIVE

自膠

唔知點解情有獨鍾男孩最痛

追風箏的孩子簡直世界級！
同ex分咗手半年聽百年樹木聽到喊
啲歌詞好啱

覺得百年樹木呢個名好撚好笑

呢首我又係一聽就鐘意 成首好SAD

寧願嚐試痛苦感覺當享受
能呆望著你轉身及退後
仍不想沾濕眼眸
欣賞你 用甜言蜜語去講分手

明知長流細水想法太荒謬
前塵和舊愛 逐吋地遺漏
你那種天空宇宙
只可以用來容納我最深刻那傷口

補習天皇宣傳相

冇人講2014 LIP酷愛？
嗰次就真係世界級喇

我覺得lip 酷愛同hinsideout 酷愛都好正
呢首歌每次編曲都有驚喜 聽左咁多年都唔厭

狐同夜宴都好正

有呀有呀 由佢開場到完場都好享受 完果時勁唔捨得 佢開始果時感動到喊

春秋 一失戀就聽呢首 慢性自殺

係呀

好鍾意首歌個旋律

男孩最痛 悲劇人物同感情用事呢三首又係好好聽
但隻碟好多歌都太hit 搞到好多人忽略呢幾首

聽2018預言書聽到喊

襯

我覺得男孩最痛好聽過櫻花樹下

呢個月經啦

係 由其係Toby 段片出來果時

Tobey

其實 餘震同 我的天 都好正

支那仔

最鐘意係我的天

如果可以唱哂成首無能為力就好了

啱啱聽緊溫馨提示 好想知佢係環球個18 首歌會唔會再出返

我都好想知

半首都好呀
下下唱斷點

我個名會唔會太冷門

有冇人聽過悲劇人物
好正

Hinsideout真係咁難買到飛咩
好彩嗰時公售同kkbox我都買到

想聽同柏豪合唱

井真係正到暈，日日loop

井2018 live個編曲唔同左
又係好正

小學雞就鍾意聽佢d歌 咁就十幾年喇

天堂在哪 是各種真愛轉～
化化化化化化化
呀呢呢呢咩呢呢呢呢

有

重複的眼淚 就是你自欺的安慰獎
你擅長 創造背叛你的失意賣相
是你堅拒平凡對象 習慣活在遐想
為膚淺漂亮 長期舔著失戀的創傷
你擅長 製造你無悔的偉大形像
凡是歌裡有悲哀這個字 才願唱

上次新城同前幾日音匠相傳都有去聽，音匠相傳個次軒病病地

最近最好聽都係缺， 潛水 天才1985聽唔慣

>>靈魂相認<<好似冇乜人講

但係睇個mv真係好黯然
mv兩個女角都好正: 湯怡+ Helena Law

手望

靜靜地陪你走了好遠好遠
連眼睛紅了都沒有發現
聽著你說你現在的改變
看著我依然最愛你的笑臉

前排狂聽遇見神 呢排狂聽井 一唔開心/做野做到好累 就聽My Way

好鍾意哩首

未來的回憶冇人提過

+1

呢首都正

聽多幾次,慢慢愑

我和秋天有個約會 都未唱過live

日日返工都聽

感情用事
塵埃落定

正評

好鐘意夜宴

好無禮貌

塵埃落定

真係聽到心都碎埋

鍾意一個唔可以對佢動心嘅人原來係咁辛苦

如愛要老實為何自欺

無愛可失 得不到相戀別說失戀

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉
無權去把驚擾你的心捧起贈給你
即使有話想講已經將識過的字用完

現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

成首歌都不斷將依份感情形容到有幾咁渺小 卑微到塵埃裡
同時又呃自己雖然唔可以再諗起你 至少都可以係心祝福你開開心心
但根本就一啲都唔捨得 仲要作個理由去安慰自己係一個頂天立地嘅人

夕爺啲詞真係世界級 永遠都係瞄住痛處 一棍扑落去

同我一樣 知音

男孩最痛 隱形人 悲劇人物 不吐不快
Side track同主打都好好聽！

軒叔演唱會可唔可以嚟加拿大

軒仔

好似仲未有人講單打獨鬥，惜愛，溫馨提示！呢幾首sidetrack都好正

軒仔講過呢首歌係送俾佢一個走咗嘅朋友，唔會公開場合唱live

唉

醉愛軒叔

多謝你支持我

黎緊國語碟 希望可以再突破唱出香港！！

不過驚佢因此唔再唱廣東歌

塵埃落定

要聽幾十次先會開始鐘意

之前我都覺得一般

[blue][襯/blue]

睇我id算

軒叔

me toooo

從不決

攝氏零度
披星戴月
缺
不吐不快
塵埃落定
天才兒童

騷靈情歌
披星戴月
櫻花樹下
春秋

題外話，今年最男 大家會唔會選軒叔
仲有最歌 選邊首好

親 相擁的不只這肉身
我痛哭於你懷內 已然無從離棄

正！！

感情用事
不能不見
放榜

這一場玩笑，漂亮地觸礁

呢排突然好鍾意最卑微的願望

識貨
覺得呢首underrated
明明正到仆街

由軒仔口中唱嗰種偷情又求而不得嘅慾望

找對的人
騷靈情歌
男孩最痛
襯
追風箏的孩子

直頭係一段拍拖嘅故事

我都係!!!!!!
最愛缺同騷靈情歌

前幾日去睇01，櫻花+樹木咁樣出好正
聽到我眼濕濕

由hinsideout 開始日日playlist都係張敬軒

感謝你陪我渡過失戀既日子

明知長流細水想法太荒謬

多謝你哋搞到想聽外語歌嘅人冇得聽
連登仔俾咗錢大晒

我老公正啊

軒仔我愛你

黃色大門最好聽

冇話大晒 只可以講佢唔唱冇人會逼到佢 而且冇可能會滿足晒所有人囉

好威威
連登仔自己利益大晒
人哋排咗舞冇得跳都冇所謂啦

班dancer好唔開心
多謝連登仔

chrous 個編曲怪怪地
個和音太大
我覺得玩unplugged會幾正

笑忘書、春秋
會聽到喊

呢個時候一定要聽我和秋天有個約會

早個排突然間變涼我又係係咁聽
但今日好似熱返
呢排俾百年樹木洗曬腦

遙吻

每個人都有自己鍾意嗰PART
講下自己鍾意邊PART又得罪你
而家連登仔拎住支槍叫你老世改RUNDOWN？

你班DANCER仲威威
冇得跳惱羞成怒屌連登仔

你個名
嗰陣現場聽笑左出黎

我愛黎明 我愛黎明

其實我先係佢老婆 不如你出返去先

講下你鍾意邊個歌手咁叻？

唔會 之前成日唔識讀首歌個名

點會冇 係最好聽嗰幾首side track黎

有friend 之前唔識讀 叫左緋荔樹

我嗰陣諗住買kkbox 點知我填資料填得太耐佢取消我資格

有冇去演唱會先

My way係提醒自己堅強

有幾長

無錯 聽2014既My way唔知點解會覺得好幸福好甜 好似軒軒係側邊鼓勵緊自己

有幾

試下留意後半part既編曲
啲交響樂好正

聽下佢地合唱櫻花樹下先

係為何

真架 好期待 我覺得佢唱普通話歌仲正過廣東話

你都已經情傾下個

張敬軒成日笑得好可愛

跟住軒仔就會打電話比你地😂😂

我之前一直都咁讀 柒到

好想佢live 唱

想佢唱至少還有你俾我聽

想聽全首廣東話既my way

襯
襯後生開多幾場啦
老左唱唔翻咁勁
咁就太可惜啦

但係佢呢段時間應該好攰 希望過多兩三年會開

開咁多鋪頭

其實軒叔真係好勁 搞左嗰個錄音室出黎 好大貢獻

希望唔係入不敷支
btw欣賞既

雖然佢唔係喺香港土生土長 但係佢比起更多香港人更愛香港呢個地方 真係好欣賞佢

好多才多藝 抵咁多人鍾意

LM
完咗concert無限loop水嗰part
下次愛你井天堂有路真係好撚正
張敬軒你真係好撚正啊好想再瘋狂聽你唱歌不過蛋記可唔可以唔會叫張敬軒帶曾樂彤出活動啊佢唱歌真係好撚難聽 好似買大送細成件事好核突！！！

希望曾樂彤痴其他artist好過 唔好再成日拍住軒仔出event

我係軒仔架喎

老實 佢part許靖韻鍾舒漫都覺得尷尬 又唔唱得又唔跳得 仲要拍軒叔

有冇可能軒仔同eason同台演出

成日覺得兩個唔同歌路 同台有可能 一齊唱就

唔係好似 係真係nice

之前係咪合唱過幸福摩天輪

yes or no

自卑

仲有呢個

就係呢個 大家覺得邊個唱得好聽啲

追風箏的孩子 披星戴月 不吐不快 依家愈聽愈上癮係咁loop

夾硬砌個故意畫面出黎 特別個句我要追車

陳拍乳

你係軒仔既話

快啲煲熟佢啲歌啦

初戀的風景有過不少

呢part個talk好搞笑

但係預言書個度傷心到仆街呢

尾場真係好正

櫻花樹下個大合唱佢都喊左 搞到我都想喊

尾場啲歌好正

軒叔你好得意

我仲要同佢握到手 真係感動到想喊

我買左480都好後

我780第三行

唱下啲sidetrack啦

吳哥窟

巴打可唔可以唱首家園黎聽下

井 - Concert YY版
故園花茶 - 港樂版
春秋 - 攝太歲版
酷愛 - LIP版
Blessing - 酷愛張敬軒演唱會版
手望 - MTT 版

聽咗十萬八千次
我覺得佢唱失樂園仲好聽過原唱

你點知

有機會嘅

有追你啲post
好高汁

軒叔37喇

草蜢不了

我覺得hinsideout 個井冇得輸 正到

巴打如果有下次唔好再買黃牛啦
無本生利令到想睇嘅人冇得睇真係應該仆街死
張敬軒以前都係ig 屌過黃牛黨

係咁loop演唱會連住既襯 春秋同塵埃落定

我都係 三首都係講愛唔到想愛既人

仲要咁岩一年前，呢排成日諗起

多謝你

等收工睇下得唔得

一定得閒 等你！！！！！

一年都未move on到

收你做兵先

酷愛版本

有冇人好鍾意井
好似次次都冇咩人講

我鍾意hins live in passion個個多d
不過係各有各好既

有人講啊 好鍾意hinsideout版本

越來越濕
次次唱k唱到呢個位都笑

每次聽到越來越黑同濕都會心邪

壯舉啲詞

快啲睇

本來諗住11月3去澳門睇下佢，可能打風又去唔到

終於放工

想聽佢唱怎麼可

點解會冇三國誌

角

呢首每次聽個心都會好痛
尤其是係要我地獄呆坐個句

你個名 佢hinsideout 個陣唱錯過

最鍾意春秋同餘震
聽佢啲歌真係好有feel

我想聽你唱家園

現場聽左 濕晒了

餘震百聽不厭

聽到上癮

後半part聽到打冷震

乖啦 返緊去

上次望住隻貓聽到喊

願望樹上

俾多少少時間你

身邊特別多女仔鐘意張敬軒 究竟點解呢

將莖牽把聲真係好吸引人

我以為因為佢靚仔

三十幾歲算係咁 好過好多人
明星有KEEP係唔同D

聽完好瞓喇

唱得有啲劣 親戚喺屋企唔敢唱

樓主講既男孩最痛呀，想聽live

對你咁好都係因為怕得罪你

你即係玩死佢 能飛嗎啲鳩叫

幾好聽

軒仔Fans留名
由跑online時期開始中意佢既歌

賢淑好瘦呀

搞到我好似騎劫咁

同我講佢25我都信

喂好掂喎巴打 帶住耳機聽好似去左太空咁

如果有side track concert就好

佢唱得好好聽喎

希望可以開到2

咁都叫劣我真係冇嘢好講

effect搞到好似上太空咁

可以再放啲

巴打把聲he’s

仲有冇咩想聽

我想聽蘇打綠既無眠

想聽男孩最痛、悲劇人物、失戀有獎、悔過詩

Agree

台加國語

你唔好自己off-topic自己啦

點解唔落埋伴奏

仲要清唱都好好聽

可唔可以唱襯

聽咗超好聽

我要演唱會version嘅 單身都可以更自信的做人

哇 巴打你出現了

根本就不敢在夜裏想你

誰知道在白天遇見了你

兩個都好正 你把聲好適合唱佢地啲歌
多謝巴打

看見你新的唯一靠在你懷裏

Sad

無能為力 我流乾眼淚不能呼吸

想哭

我們無法面對最後這個結局

不要哭

好想聽佢唱一次墨爾本的翡翠

借膊頭俾你

謝謝你呀

點解首歌紅唔起

未聽過添

係囉 我每次唱突覺得好sad

呢首都好聽架

緋荔榭・少年

你個名笑咗

讓我今晚擁著你 更冰凍更未停止

好難唱

好耐冇見！

巴聲已經越嚟越差

唔使多謝 早啲瞓啦

係

痴線 究竟有咩歌可以難倒你
好正呀

你地突然放負

屈住屈住好辛苦架

對唔住呀
Hurt到你

你講果五首sidetracks都係我最愛

係我錯，我唔應該放呢句歌詞

邊5首？

攝氏零度

係我錯 開呢個post

樓主果五首
我自己仲鐘意襯 塵埃同怎麼可
明瞭都正

能呆望著你轉身及退後

點唱成功！多謝巴打！
點解你可以唱得咁好聽 真係好正！

你個名都唔錯

係我個名錯

每日都係 嚐試緊痛苦感覺當享受

其實唔係，我今晚寂寞，好彩搵到呢個post同我一齊吹水放歌詞
Thx

快啲改名「能令到我們擁抱了繽紛」

Hurt so bad

想知大家既all time favor係邊首 淨係可以講一首

我既存在就係錯

我個名

唔知點解見到咁多軒叔fans好老懷安慰咁

車厘龜 唔好咁頹啦

軒叔老懷安慰

不要這樣

唔該你開心少少

好似搵到一班志同道合

當年呢首歌係電台播既時候你地做緊咩呀

仲要原來好多人都識男孩最痛

我都唔知做緊咩
老了

我係男孩最痛

係囉 唔該大家開心少少

初中 出賣年齡

個陣仲係一個小學雞

唔好客氣啦

於困局 就用雙手 來解決

我愛你地

我都估唔到！

我愛樓主開呢個post
希望完咗仲有2

諗起陳柏宇鬥高音

我一開始仲唔識欣賞呢首歌

Haha 我都記得

咁都俾你接到

我都想呀 但驚冇人討論

我都希望有2！繼續同你地吹水

今年抑鬱嗰陣係佢兩首歌支撐住我
缺 天才兒童1985

加一

大部分人一拍埋軒仔唱歌就係自殺

尤其是後者

討論演唱會 討論歌詞意思 討論side track
仲有新碟同國語歌
有排講喇

而家冇事嘛！

依家仲有冇事

暫時ok

Thx bro

呢度有冇15號苦主

A0表示冇呢個煩惱

I'm sis

講多d 軒軒 就唔會再有事

又回帶

都可以鍾意人架嘛 無愛可失

單身都可以更自信的做人

得不到相戀 別說失戀

軒叔陪住你
btw佢把聲真係好有感染力

Sor

對

唔係你掛

咁就好！

好想知啲人收到軒叔電話係咩感覺

暗戀對象都冇個呀我

外國人

講得好！

好過我

我會唔識比反應

多謝你地

其實低音同英文歌我已經唱唔到

對遙吻同惜愛情有獨鍾

我覺得一切隨緣 係你既就係你 唔係你既就點都唔係

酩酊天使可唔可以入黎講下

個人鍾意軒仔啲歌既style多過Eason

未見佢蹤影

我覺得其實所有野都係命運安排好 你就算暫時改變左 到最後結果都係一樣

是對的終於會碰到

我已經習慣咗自己一個

有啲仇女

唱歌咁好聽大把女啦

咪係 一定迷死好多女

依家鐘意聽下次愛你

世人嘅誤解 命犯天煞孤星

要聽呢個

唔明 btw想問你個名第二個字點讀

分得這麼開 下次要抱得緊

依家聽緊

我都聽下先

唱緊我d經歷

唔洗訓咩

個個都以為我有 其實未試過

讀 傷

a0冇理由架
長知識

A0萬歲

我都想知

點解冇理由

不過我又冇乜意欲

咁多abc

單身得耐都想有個人係自己唔開心嗰陣俾我攬下

攬住隻貓同啲公仔

女仔唔難搵

我都想養小動物

完全唔慣 好想返黎
你去左幾耐

你呢句說話可能得罪好多A0女仔

講野小心啲好

反正我都同大家同病相憐啫

一日推到900幾comment

好難識到close fd

巴打有冇諗住拍cover擺上YouTube

可能有一半都係我黎
你又唔同我地傾

整緊頭呀

整咩髮型

冇技巧 冇咪 冇信心 冇時間

漂緊
順便剪短，坐左成兩個鐘就死

天才兒童越聽越好聽～～

有無人鍾意我和秋天有個約會

呢個真係睇你好唔好運！遲下一定識到既！

屌 咁有冇諗過擺上Soundcloud

我地口水多過茶

凌晨整頭？

染咩色！

我係美國

啡色咋，返緊學校工廢事整到九唔搭八
頭髮就黎長過lin頭

我地呢度係9up放負張敬軒討論區

正呀！

屌 睇左做你返緊校工

剪草

快啲剪下佢啦 咁長吹頭好鬼煩

東部閪

以為你做校工都要染髮咁型

染埋個柒頭就剪

龜都係大學？undergrad?

係 乜都講一餐

在你遙遠的左邊！！！

其實我覺得一野剪走把雜草好正

讀緊college

原來已經#964

細個就鍾意長頭髮，紮馬尾靚
而家 愈短愈好

好快過姐！我下年要出社會了

我以為你讀梗U

啲髮質好差點搞

準備開新post

到依家都成日唔捨得剪走啲頭髮

諗住返香港

我都係 短髮係會剪上癮 但而家又想留返長少少

我唔識點樣開完個新po之後quote返舊post既comment去新post

有冇用髮尾油！

淨係用護髮素咋

我都唔識

Thx

why

依家先發現呢條片

井！

越來越濕

但黑嘅

咁遲架你

5:40笑得好可愛

唔好嫌三嫌四

Hinsideout version

你哋諗咗去邊

陪我

我就鍾意concert YY version

井囉 可以諗咩

好鬼鍾意佢個笑容

你地陪我就真

好傻氣

佢就咁一個人企係個台唱都已經好正

大家陪大家

1000 準備開新po